對話？今日1/5香港市民係港島，你老母唔落黎對話？

當170萬人係死架？？？
你係對話就去金鐘 我飛的出番去

屌你老母政府